捐咁多錢去台鐵，點解唔捐返去612?

其實成件事有一半都係台灣嘅官僚主義所造成，咁樣捐錢最後只係助長佢哋官僚系統嘅敗壞

同埋而家有成二億係咪真係全部入家屬袋?定當中有唔少行政費用俾人拎走咗?

用依啲方法打外交唔係問題，但值唔值咁多錢真係有待確認

同埋啲當地政客真係咁關心依件事?有mon開蔡英文facebook就知喺佢留言板上面啲政客係幾撚偽善咁對待依件事

其實入晒家屬袋冇乜問題，但睇嚟會俾人cap水了

黃豬大把錢 唔驚

有錢唔代表要亂用，而家筆錢揸喺衛福部手會唔會有啲問題

捐乜捐乜 捐錢比律師移民

睇下緬甸 捐錢比武裝分子

家屬係親中藍狗有無問題？

好撚過啲錢入咗個有問題嘅官僚體系先

可惜香港運槍械嘅地方離過緬甸好多

捐錢比621 當係支持下反枱

唔通會埋你係一個勁定廢律師？

而家鳥獸散 仲捐乜9

法律任中央改 連聲都無得出 律師返屋企收皮

你點知無捐612

到今日都重有手足因為612而打甩官司，佢就重有佢價值喺度，去到佢真係零分別就真係唔值得捐

同樣一筆錢用喺一邊就用唔到另一邊㗎啦

講得啱，台灣係繁體字大陸！

台灣人唔係，但個政府其實做嘢上嚟差唔多